你以為黃色經濟圈衹係整曬全港餐廳就完?Sorry令你失望﹑仲有黃色供應商採購圈!!

目前黃色經濟圈經已得到各大黨媒出聲明認證幾有效
衹不過係建立黃色生活圈既 一般消費者既消費「門店」
但係金錢既流動 除左門店消費外 仲有好重要既一環 ——
「採購」
採購一批批賣出 比起門店多數單件零售 數量十分可觀！

我地第一步
就係製作出 區議會 採購用黃色供應商名單
第二步
製作一份最加詳細最加全面
For所有私人用途﹑學生或公司組織都採購用黃色供應商名單

換言之﹑一但日後所有採購都用黃色供應商名單
黃色經濟圈會發展更加巨大同穩固

但係邊個肯出黎行出第一步？
我地要人﹑要人幫手搵黃色供應商！！
立即加入

幫手搵出全港可以提供：區議會 附件Ｍ ＂可獲發還款項的設備和家具清單及數量限額＂
既首批「黃色供應商」！！——

（營運開支償還款額以實報實銷方式發還（即在申領發還款項時，須提供
收據或其他付款證據正本，作為證明文件），用以支付執行區議會職務所涉
及的開支...營運開支償還款額亦涵蓋載於附件 M 的設備和家具的購買、維修及保養
費用。）

Push

祝你變李家誠

但有好多唔同種類既供應商，可以點建立黃色供應鏈？

分類!!
我地準備分類
界面既野唔洗擔心

推

想問你地會先處理咩分類嘅供應商先
都好多唔同行業

區議會 附件Ｍ 先
之後當然擴展成全港所有行業
因為起羅馬要D時間

區議會跟住個list買可以將政府啲資源直接帶落黃圈入面 支持呢個idea

YES EXACTLY~!

黃店真好，買都買得開心d
班仆街支持完黑警殺人，仲想我俾錢佢賺？

推!

仲有好多畀區議會用既供應商我地未搵得齊!! PLEASE HELP!!